[鞭屍] 屌鳩梁天琦

梁天琦為香港做嘅事, 如果你做唔到, 唔該你將屌佢嘅說話, 塞番入你老母個閪到

自己一個睇完地厚天高, 覺得香港人欠佢太多, 包括自己

個時, 我仲係一個政治冷感嘅況港豬, 但因為69 612等等嘅事,

令我每日出街都mon住新聞, 出完街又仆番屋企睇新聞, 睇完CCTVB又睇NOW

做鍵盤戰士, 再同自己屋企人每件事解釋

星期日一定出去野餐, 番緊Intern會射波, AL出去幫手,

同梁天琦差唔多年紀嘅我, 做得比佢少好多, 甚至宜家先了解當時發生咩事

政府有幾無法無天, 濫權令人憤怒

但當時好多香港人仲係屌佢攞光環, 出黎9Fing下坐六碌應該警世

今日睇番, 心都寒撚埋

呢個年紀, 要背負咁多, 佢冇所謂
政府針對佢, 逼佢認衰仔, 佢冇所謂
最後搞咗咁多冇得選, 要成就佢地兩個, 佢冇所謂

但最後宣佈結果個刻, 佢離開咗現場, 有冇人知個種灰心灰到點...

六年, 夠你讀完一個中小學, 夠你由Senior升AM, 又夠你由壯年變更年

睇番呢d post, 唔知真心定假膠, 幾千個正皮, 我係佢抑鬱再番發都似...

梁天琦，請你放心

原來行得太前係最大最大嘅罪名

但係2019年嘅今日發現仲未遲, 如果你地仲想無動於衷,

我怕到你地好似我咁後悔個時, 已經冇辦法再爭取d乜

講真, 一個月多d嘅抗爭好攰, 政府嘅回應令人好灰心,

但係, 有好多人, 起碼有200萬+4人仲一直堅持緊

所以, 千祈唔好放棄

你永遠都唔係一個人

大家覺得好攰, 好灰個時

比個BREAK自己

坐低開電腦, 睇番地厚天高

你就知道, 條路一直都好難行

同政府抗爭呢條路, 從來都冇容易過

你可以休息, 但係唔好放棄

因為仲有好多人好堅持

推

香港人要加油

我地冇咗梁天琦, 但係唔可以有下一個入獄嘅梁天琦

永遠既精神領袖

標題

其實嗰+4冇堅持到落去

push

個標題做乜9

對唔住大佬, 打漏咗個問號

但岩岩睇完係連登Search佢個名,

真係覺得好嬲, 又好慚愧

大家要堅強, 圍完爐取暖再振作!!

果個Post分明係串緊香港人善忘港豬，唔係串緊天琦啊

知啊, 咪話有真心膠有假膠,

但冇得否認嘅係, 仲有好多人笑佢

佢係大陸仔就已經抵屌啦 陳啓泰.jpg

做埋D香港人都做唔到嘅事tim

好。。，推

香港人加油

我地無退路，唔好再縮沙

依家知點做就得

721出黎啊!!

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

Push

唔該捐錢比星火！我地欠左義士！

曾為6號選舉義士 揮手

希望佢十月可以出返黎

尋晚經過就諗返起哂呢幾年嘅一切一切…

用下你個閪腦啦

但靈魂已經敗壞
如用這歌可以代表我 幫我為你加一點附和

You will never walk alone

老納個post係反諷香港人善忘喎
正評個班亦都唔係覺得天琦值得忘記

我唔敢聽嘅歌
一聽會想喊

人如其名

我每日都聽幾次佢唱得好睎虛
同原唱 哥種輕鬆感覺完全唔同

光復香港
時代革命

佢邊撚度無所謂 佢抑鬱架wo

唉 屌
夜晚聽聽下梁天琦彈住結他唱呢首
諗返呢幾年梁天琦受過既苦
又忍唔住流馬尿

我屌你老母呀 用下你個閪腦啦

樓主撩交打

有冇人係佢出返嚟個一日一齊接佢

我意思係佢都靠自己過咗，然後繼續支持梁仲恆佢地wo

堆

天琦行得太前
而香港市民太遲先明

但我地終於都明左喇 等你出黎呀

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

巴打我話我知老納係曲線

但你搵下佢個名 個時真係好多人屌尻佢

對唔住大佬未夠毅進仔好打
唔敢撩交打

希望更多人覺醒，天佑香港

其實佢份人真係好鳩...
不過係咁先有血有肉

睇完地厚天高，真係好似識佢本人咁傷心

係年輕人嘅鳩

冇嘢取代到呢種對自由嘅嚮往

好想食返包駱駝

佢應該都好想

其實佢好唔想
睇到架

係⋯鏡頭影住宣佈選舉結果個時

佢張吉凳⋯⋯⋯⋯

佢好想自己先係個位代議士
自己既理念靠人地把口講出黎唔知點咁
幫人選到之後消失

唯一一個搞到我變gay既人

我同佢一樣大個時仲喺u到9fing緊

佢就比廢老喺街頭屌佢港獨分子不得善終

加油ching

加油

加油 21號見

55

09高鐵佢已經出緊黎

今晚陳伯呢？

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂 也試過制度和自由

要去！唔好比啲死差佬恰佢

睇完學去坐監咁浪漫？一早好似黃台仰咁去哥庭根大學做陳雲學弟咪幾好。

呢個月條blocked user list就嚟長過令壽堂條命

好想幾年後天琦出黎既時候
係笑住咁出黎

我地行得太後

老納假膠
樓主唔太上心

如用這歌 可以代表我
可以為你加一點附和

我屌你老母 祝你全家仆街死 做多100次中國人

睇到片尾 feel到佢種灰、唔太想再咁着跡人前⋯⋯

希望佢過到自己嘅生活就好

謝巴打，我只係舉個例

但仲有好多人真心屌緊佢

屌 同你一鳩樣 依家要由和理非進化了

我衰啲⋯⋯由港豬開始⋯⋯

但要將呢份內疚化做力量

帶牧童笛出街屌佢老母！

我們都是梁天琦
咁多手足犧牲 已經冇可能當冇事發生回歸日常生活
只要我地團結一致 不割蓆 不分化
文宣戰線 國際戰線 勇武戰線
一齊努力 共同進退
香港人 加油！

仲要行行吓街响地鐵站比人搞

屌爆黑警老母

2022 1月
我地黎迎接你

仲有黃台仰李東昇李倩怡等流亡義士以及其他要入獄嘅義士
一定一定唔可以忘記佢哋

可能十月上訴成功呢，唉

好

已經冇退路

唔好放棄

We are not alone

蘋果有得睇地厚天高
)

睇到想喊

𡯁其係中後段

佢個笑容同片頭唔同咗

好沉重

琴晚冇睇到嘅手足即刻睇返啦！

無錯, 路係好難行, 但我地更要堅持到底

天琦bb

只要你一直都唔放棄 佢地都會係你心入邊陪你走落去
即使佢地個人已經唔係到 但係佢地會一直作為我地既動力 行埋落去

完全冇撚屌過佢
不過果時輸完雨革個人冇哂希望完全政治冷感

屌你老母死支那狗撐支那狗

多謝樓主
睇完 有啲熱血

天琦2022年先出返黎30歲
2028年先可以參選垃圾會議員
唔知佢到時仲會唔會從政呢

一齊加油！今晚就要加油

琴日遊行有人舉天琦張相
然後聽琴源禾要支援，望住張相衝過去
天琦，你既路由我代你行落去

我地既御理哥有證據 證明天琦指揮食熱狗呀
唔屌得？？

齊上齊落

天琦 香港人欠你的還不了
感謝你一直咁愛香港並花上你黃金的階段
你去選立法會 議員 我必投你

佢冇放棄過，我地都唔好放棄

55 你話事啦

我曲線架

想問點解2028先可以選 唔係太熟法例

6萬個新東人呢2人話畀你聽 大家信念從來冇動搖過
只希望天琦出返嚟見到嘅 係一個更好嘅香港

坐監三個月或以上5年內不得參選

有冇link可以睇 成日睇到佢啲剪左短短地既片

當年走得太前 唔可以忘記佢

)

我睇呢條，巴打enjoy

日*

頂住

香港人真係最叻分化 睇人仆街 見高拜見低踩
鍾意企係強權果邊屌9弱勢既一方
同埋唔願用腦

佢地當年屌9梁天琦攞光環同今日d廢老屌9 d後生收錢搞事一樣 都係咁唔合邏輯
犧牲6年光陰去坐監為左拎光環
同收果幾千蚊去食你催淚彈
有咩分別
真係你拎埋我果份

不過今次真係睇得出香港人好左
不分化不割蓆不篤灰
睇到真係有d感動

Break完嘅大家要歸隊

抗爭！

個陣日日有人出post屌佢武漢琦，又屌佢食煙都唔知做乜柒

我當年無話佢係鬼 亦無話佢有心r光環拎政治資本云云
但我直到而家都覺得佢係社運同香港既千古罪人
佢有份搞到社運一沉不起，社會反抗壓迫既力量消耗。

要清楚而家既勇武派同當年既本土派係完全兩樣野黎。

但係我無同黃台仰 熱狗呢班更仆街既人比。
我係反對將一個罪人當英雄